成撚班濕鳩成撚日失敗完問點救香港, 其實一撚早有答案啦

成立一個係有實際行動既焦土派
唔撚係焦土全香港
係焦土全中國
焦土全中國先可以滅共產黨, 焦土全香港共產黨毛都唔撚會少條
共產黨唔滅, 咩建設民主中國同港獨都係9UP
勾結全世界所有國家, 係要連所有小國同獨裁國家都要勾結埋
遊說及建議各國將班共產黨或建制派九族親戚趕返去中國, 唔撚比佢地D親戚移民去民主國家或留學
將所有同雜種有關既共產黨員或建制派九族親戚所有外國專業資格吊銷
凍結所有同雜種有關既共產黨員或建制派九族親戚海外資產
你有口才成功遊說到各國, 大撚把野比你玩, 大撚把招比你玩
係班濕鳩仲好似井底之蛙咁以為得完全冇功能既垃圾會先傷到共產黨，結果對方毛都冇少條